明天將要割包皮～

明知感覺會疏離

誰可知道我龜頭

要帶杯仔

雷拉搞掂蔣嘉琦～